「熱狗戰略」抹黑本民青！

起高登同連登都發現有水泥隊唔直接回應對熱狗指控，但就不斷以攻擊梁天琦黃台仰梁頌恆游蕙幀轉移視線
大家要小心俾水泥隊轉移視線，當佢地又走出泥抺黑果陣就要立即好似周會長咁，要求佢地提出證據！